Be water, 一個都不能少.... 全部都係笑話

勇武們 我一直好尊敬好佩服你地 好希望你地睇到今日連登咁多人屌你地唔識走 絕對係出自100%既心痛 唔係分化

至今有幾多人被捕 有幾多人受傷 你地好清楚

如果我地連自己口號所講既 一個都不能少 都做唔到既話
我地點樣去贏呢場仗 無人會因為你地選擇be water而質疑勇武 無啊 求下你地

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

真
知道前線好多唔甘心好多怒氣
但叫你地be water 唔好戀戰
真係因為心痛你地被人拉
但無咩具體作用
適時消耗完、玩完狗就走啦

最優秀既戰士永遠都係玩策略 因為無論幾打得
輸係策略就等於送頭 保住自己 打到更多既仗

加油